免費元朗接送歸家 招人幫手

免費元朗接送歸家服務
元朗西鐵站咩出口好？嗰頭唔熟
有冇練武之人或者大隻佬組隊？ 有對打經驗最好
4點半至9點, 我住得比較遠, 有巴打絲打可以接手既話幾夜都得

裝備建議
唔好黑衫或者白衫, 任務係送人返屋企 唔係做焦點，雖然我會著灰😂
口罩？
單車/防割手套
長遮
短棍？插係背囊
白色衫或其他更換衣物
急救用品

元朗一蚊雞保鏢
能力越大 責任越大
香港人要自己保護香港人
免費元朗接送歸家服務 廣招義工